中午個餐食咩可以少碳?

先唔計自己帶飯

有時去茶記食餸唔食飯
淨雲吞/水餃
老麥食沙津

仲有咩可以選擇

其實可以唔食
習慣問題

唔食中午定唔食碳?
我晚上已經食餸唔食飯
早餐有陣時口痕先食麵

我依家盡量早餐食飽d, 午餐食個面包/三文治算

中午真係太多人食飯,排死人

我多數係早午食飽D
夜晚個餐唔食/食個生果算

晚餐唔食唔得 好似搞到唔痴家
已經唔食飯只食餸

我晚餐都係食隻蕉/蘋果 發現呢2樣最飽

加碳午餐